有冇人讀到想quit u

入咗科自己完全冇興趣嘅科
讀到想死

唔asso hd駁返上自己鍾意嘅科？

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

就黎開學啦
讀恒大樹大既手足自己小心d呀

遺憾 未玩ocamp

留吧 讀u 係最精力旺盛 青春開放時間 好好感受青春嘅肉體 青春

test左先決定轉唔轉

駁唔翻，得科冇興趣嘅offer

Test完

quit啦

有家底走啦 冇家底無選擇

讀high dip 上u發覺啲堂好撚廢
high dip學到多啲野

quit 囉
晒1,2年好過晒1世時間

真，以前啲miss 啊sir有心教多啲
好掛住佢哋

Test完，本身就係讀個科，個test叫我繼續讀？

High diploma 好多都老師有心教

冇分就咪諗咁多啦，邊到你揀啊

係因為咩辛苦??太難讀定未適應到??

咪轉科囉，除非你想去個科你唔夠分啫

讀咩科?

Kelvin

讀緊專科 d野勁難

唔夠分就硬食啦 邊到你揀呀

如果你Best 5 33分入左神科 但無興趣 就當我無講過

yes,就算沒興趣都讀到上去

就係驚畢業都畢唔到。。

我都係😂😂😂

聽唔明講咩

政治。。

都幾準，我真係鍾意文史哲
但係我讀緊CS

HD Asso果d老師不嬲係有心同最好
比起中小大學
因為新同有目標想你上u
上到去就自生先滅
佢有佢既呃糧
你有你既走堂

year 3又真係難D轉到科 不過政政應該唔會好似engine果類科咁難明既 唯有自己落左堂再努力D溫啦 睇唔明就google 或者上下youtube睇下有冇D有趣易明D既教學片 或者上堂前花少少時間睇定下一堂會教乜
遲D elective揀D吹水D易讀D既科啦
如果就咁quit左咪浪費你之前讀書既時間同學費 而且仲更加迷惘唔知點行

我係大學都遇過好多好有人情味幫左我好多&用心教書既老師

最慘係credit transfer 到唔多，個個sem 都爆曬cre咁讀，又冇得揀free electives

Quit啦
果斷啲
出年dse分仲會再跌

啲Prof一係中國人一係上曬年紀 教書質素低到
反而high dip啲老師後生啲 嘴型都啱啲
佢地教書起碼清清楚楚先

捱下一年又一年，就Grad了

三大？

quit過
用一樣成績報返jupas

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時）

(服務時間變更預告：由5/10/2020起，Chat窿 服務時間將改為星期一至五 下午4時-凌晨1時，星期六、日及公眾假期不變。)
讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

不是

我係nonju上的

讀埋佢 整好個gpa 出到黎有錢之黎讀master洗底or揀個有興趣既再讀 唔好hea讀搞爛個gpa 會後悔

利申 過來人

佢叫我讀政治/law

係呀，好矛盾！女人就係咁架啦

無時無刻都想

咁就final yr了

我都係
坦白講 冇興趣可以捱埋佢 有乜所謂
最慘係聽唔撚明 又唔撚識做 全F

真呀，一年起碼可以食到五條女

咪撚聽佢講
大不了咪quit左再retake dse 入返自己鍾意個科lor
趁自己仲後生緊係乜都試下，咁早畢業做返工狗做乜

咁易讀

我free elective都揀左個politics course本身唔係major個科讀得好吃力

關女人咩事

真
明明呢啲係個人犯賤 又賴gender

我都想quit
好似日日都唔知自己做緊乜咁
成績又差 上堂又唔聽書 好驚畢唔到業

科大土木果繼quit u，直入xgu 中醫，都係跟番自己興趣算la

Quit la 果斷走
人生苦短
知唔岩就跳船啦
時間就係機會成本
你讀完就一世
出嚟打工到死
你自己諗下
係明知唔岩仲有機會既時候唔搏
貪圖安逸
消磨意志 浪費時間
過多幾年午夜夢迴
諗起聽朝又要番工吃屎
之前大學四年又像吃屎般
你又嬲又狠都係徒勞
為自己做決定啦

屌，同你一樣情況啊
想畢業咋😭😭

咁又係，唔駛急住grad

你幫我打assignment 啦咁

咁你一定更加吃力

咁我係咁架啦

我同你一樣u are not alone

好勵志
有幾爛先

Xgu係咩嚟

唉，讀唔讀都係要吃屎

其實我咩third hon 畢業唔緊要
真係畀我畢到業就夠
上堂完全唔撚明 仲有啲test點算
次次上堂之前都好緊張 手都震哂
反正已經打算畢咗業後 一萬蚊左右人工自己摺埋夠用就算
做清潔又好 做保安又好

仲要我唔係真係讀緊真正大學
我讀緊一個top up degree ,兩年制嘅

我係垃圾一舊

一樣 quit左

yr1表示，乜咁快過左1個月
成堆assignment月尾dead完全唔知點做

我之前識個朋友都係讀依科
一樣好似樓主你咁講聽唔明
不過睇你想點者
無話一定要quit u既
要畢業唔係真係好難
不過可能個grade未必好靚者
如果quit咁諗住點樣呀？

Hd我撞正嘅老師真係好多都好用心教
只要你肯問佢地一定肯答
就連我本身唔想讀嘅科都因為個老師教得好所以讀得幾開心

唔問有時都會突登睇下你識唔識
睇得出真係為你好

屌 我都係😭 top up 開學一個月就壓力大到日日想嘔 啲野聽完又唔撚識做 我都打算捱完呢個sem就quit撚左佢 廢事嘥鳩晒時間 學費又勁撚貴 濕鳩學店

捱埋佢啦，做野世界會好唔同，開心d

邊間政政

我都係道諗梗d test點算

Top up應該會好小小，捱兩年拎張證書就算

之後點

我都係咁諗，好敗家

Year1都仲好d，大把時間追

冇啊，諗住報第二間u，睇下有冇其他科

好

BU

等緊下年入U

玩撚完 做第一個全F俾人踢出校嘅人